11.13土瓜灣被捕 麻煩認人

土瓜灣噚晚先開齋
冇乜人知有行動同冇記者跟進
麻煩幫幫手認人

土瓜灣遊樂場 1男1女

牛棚公廁附近(變電站) 2男

冇記者得街坊影所以好難睇
冇正面嘅認吓髮型同有冇土瓜灣朋友失蹤咗
暫時得咁多，有嘅下面再update

推

push

推，希望大家留意多d土瓜灣區！

推
土瓜灣深藍地區需要關注

推！

請大家多D留意下土瓜灣
雖然係毒撚區 廢老藍絲陣地
但係係交通中樞
今日晏就有班後生快閃SET RB
唔夠10-115分鐘就俾人清番晒
手足仲要成班驚到走 太多人篤灰

土瓜灣深藍地區需要關注

土瓜灣手足麻煩小心呢隻篤灰狗

推認人

土瓜灣都係喺香港㗎

Push

第一條片男有冇清D ? 完全睇唔到

冇，但據說同個女仔係情侶，未fc

新亞中學支那學生對於今日停課一事表示開心 更表示手足支援冇意義 罷課冇意思

有冇人知道有消息未

今日成街啲廢老藍絲狗都影大頭又拍片 仲有啲報埋警 又無街坊幫手 個個得個睇字 哨都吾多個 可以點

入唔入GP幫手

紅土tg group?

繼續推

Push Push Push!

係 琴日先開 但要填FORM

PUSH

個女仔
周芷珊(同音)

女仔周芷珊(同音)
女仔周芷珊(同音)
女仔周芷珊(同音)

街坊幫推

咁似差佬

都係嗰啲樣